想問下係銀行做IT project assistant 人工大約幾多？

有無巴絲做緊？可唔可以講下人工同做啲咩？有無得升個啲？

condom

邊間

我見就咁寫major bank

secondment 唔洗預太高

咁expected salary 大約幾多？ 巴打做過？可以講多啲嗎？做咩前景個啲

唉 我宜家想試下入行做bank 但又無從入手 巴打有無咩建議 利申：本科同finance 無關

但肯捱都應該有前景？😢😢

唔該哂 巴打 咁姐可以apply住先草下經驗
仲有無咩類型既可以入行做bank ga?

IT solutions?

係呀！伏來？😢😢

佢炒9你, 你就好似珠羅幾果個肥仔咁 整死個ser

本身讀咩

辭職要求賠一個月人工

你唔見下點知伏唔伏

巴打講多啲來聽下

MA counselling

絲打做過？點架

賤約，不了

IT solutions?
即係返中銀啦，唔使旨意升
同埋間野未完約走會屈你賠錢